# Sixth Lab #

### Tasks ###

### From second Lab: ###
- Реализовать объект «Перевод» с полями: номер перевода, сумма, валюта, получатель, отправитель, дата перевода 
- Реализовать объект «Перевод со счета на счет»
- Реализовать объект «Перевод с карты на карту»
- Реализовать объекты Получатель Отправитель с полями: фамилия, имя, отчество, номер карты, номер счета, количество средств (считаем, что они общие для счетовых и карточных переводов)

- Должна быть возможность получения ФИО отправителя и получателя в верхнем и нижнем регистрах через пробел

- Если перевод со счета на счет, распечатать в консоль: номер перевода, дата перевода, номера счетов, валюта, сумма, ФИО получателя и отправителя
- Если перевод с карты на карту, распечатать в консоль: номер перевода, дата перевода, номера карт, валюта, сумма, ФИО получателя и отправителя
*(в формате JSON)

- Если у отправителя не хватает средств на счёте/карты, вывести в консоль – перевод совершить нельзя, недостаточно средств 

- Переопределить методы equals() and hashcode()

----------
Формат вывода счет-счет:
- ПЕРЕВОД СО СЧЕТА НА СЧЕТ: Номер перевода: 123, Дата: 01-01-2020 15:20:22, Номер счета получателя: 1234, Номер счета отправителя: 4231, Валюта: ДОЛЛАР, Сумма: 100, ФИО: Переводов Перевод Переводович, ФИО: Переводов Перевод Переводович.
Формат вывода карта-карта:
- ПЕРЕВОД С КАРТЫ НА КАРТУ: Номер перевода: 123, Дата: 01-01-2020 15:20:22, Номер карты получателя: 1234, Номер карты отправителя: 4231, Валюта: ДОЛЛАР, Сумма: 100, ФИО: Переводов Перевод Переводович, ФИО: Переводов Перевод Переводович.

- ФИО в верхнем регистре ПЕРЕВОДОВ ПЕРЕВОД ПЕРЕВОДОВИЧ
- ФИО в нижнем регистре переводов перевод переводович

### From sixth Lab: ###

Реализовать интерфейс Terminal, с помощью которого можно:
- Перевести средства со счёта на счёт (данный перевод может быть между своими счетами, а также между счетами двух разных пользователей).
- Доступ к терминалу должен предоставляться только после корректного ввода пина. При попытке вызова любого метода без ввода пина, должен кидаться ексепшен.
- При вводе трёх неправильных пинок, аккаунт лочится на 5сек (при попытке обратиться к нему вылетает AccountIsLockedException с информацией о времени разлочения).
- Переводить деньги можно только, если сумма кратна 100.
- При выполнении перевода в процесс самого перевода включён так называемый фрод-монитор, который отвечает за возможность проведения перевода или его отмены по каким-либо причинам (условия выполнения или невыполнения перевода - на ваше усмотрение, оно может быть довольно простым).
- Т.к. банкоматы, которые стоят на улице, ничего сами не делают с вашим счётом, они всего лишь делают проверку введённых данных и отправляют запросы на удалённый сервер (TerminalServer). TerminalServer может кидать исключения, связанные с проблемами сети; когда недостаточно денег, чтобы их снять; что-нибудь ещё на ваш вкус.